av buddy算唔算bam圖？

呢隻???